
                      Dentro del universo Warren es la que menos me ha gustado. Me ha parecido sosilla y con un argumento simplón, cuando creo que esta "Llorona" concretamente la hubiera echo falta buenos giros de guion.
        
            